商台係咪好似無晒聽眾 phone-in 節目？

商台之寶陳淑薇一向有佢講冇人講
得佢、羅輝同保蝗狗自 high

人民大道中有黃永幫政府 spin
四方菊有棍偽日港女健吾就做咗黃永應聲蟲
唔知仲以為佢兩位

朝早晴朗稍為正常少少

但呢三個節目都好似冇聽眾 phone-in

樓主打去試下

送禮物仲有phone in

得返職業司機一邊開工一邊聽。正常人點會聽呢D垃圾。

喺連登開個po仲多人留意啦
打上去做乜

人民大道中有黃永幫政府 spin
四方菊有棍偽日港女健吾就做咗黃永應聲蟲

我喺近排放假先有時間聽收音機
RTHK都仲有幾個 phone-in 節目
但商台就真係好似冇晒
仲話講香港人話
商台公信力俾陳淑薇敗撚晒